中聯辦駱鄉長以為香港同大陸一樣，可以鼓動愛‘國’主義帶風向，所以指揮教聯會、民建聯、教育局做一場大龍鳳

雖然人來了香港，但思維還是鄉民，這次又令牠失望了

所以要同佢地玩返低級紅，高級黑呢啲招式

喂大佬, 今時今日香港仲淨返幾多人經歷過三年零八個月?
根本對香港人黎港日本侵華係WFC
咁試問又點會搞得起愛國主義?
你試下老屈泛民同美國發動97狙擊港元同放SARS毒令樓價大跌
可能仲有機會達到效果
鄉下駱返鄉下啦, 以為香港人係農民呀

今時今日嫌南京大屠殺殺唔夠多嘅人仲多

你知我知，長期享受民族主義紅利既黨高官唔會知

我要投訴教育局 請問邊度可以投訴？

班藍絲信咪得

鬥紅
任何去日本旅行都係漢奸走狗

1823

佢地鍾意玩 咪一齊鬥紅

1823 好似唔理
申訴專員得唔得？

鄉長work唔撚work呀?
想搞批鬥香港人真係食懵左以為香港人咁撚愚民

中共再一次令年輕知道獨裁嘅反智

其實唔係佢地出聲既話，我諗冇咁多人知道毛澤東講過乜

牛屎佬就係牛屎佬
將香港當支那咁玩

立法叫人唔好去日本啦

日軍係南京大屠殺殺左三十萬
但清朝大臣曾國藩麾下既湘軍攻入天京時
所殺既人都不止三十萬
點解老共又唔鬧湘軍?

無

除左同楊面對面「投訴」外，沒有任何途徑耐佢地何

申訴專員咪又係對家

見到佢就唔會投訴啦，直接屌到佢上天花板

一於去日本報復性消費

係咪叫班藍屍廢老支持老毛
多謝下大日本帝國進入支那同解放支那？

推

當黨媒火力盡開，證明係要預謀要令香港變成大陸式洗腦體制